\section{Zielbestimmung}

    Das Ziel ist es, die im umantis Bewerbermanagement System enthaltenen Stellenangebote auszulesen, auf der Website darzustellen und die vom Bewerber zur Stelle abgegebenen persönlichen Information wieder für umantis in einem XML-Import bereitzustellen. \\
    Durch ansprechende Gestaltung sollen Bewerber sich angesprochen fühlen. Einzelne Stellenangebote können als PDF für den Bewerber generiert und als Download zur Verfügung gestellt werden. \\
    Eingehende Bewerbungen werden für das umantis in ein kompatibles Dateiformat gespeichert.

    \subsection{Musskriterien}

        \begin{itemize}
            \item Laden des von umantis bereitgestellten \gls{RSS Feeds} mit den im System umantis hinterlegten Stellenausschreibungen über \gls{HTTP} mittels \gls{PHP}, welches zeitgesteuert über einen \gls{Cron-Job} geladen wird
            \item Zwischenspeichern der Stellenangebote auf dem Webserver des Internetauftritts der reality bytes in einer Datenbank
            \item Implementierung der Anzeige der Stellenangebote im Internetauftritt mit Übersichtsseite und Detailseiten zu den einzelnen Stellen
            \item Generierung eines gestalteten PDF-Dokumentes zu den einzelnen Stellen, welches als \gls{Download} zur Verfügung gestellt wird
            \item Implementierung eines Bewerbungsformulars zu den Stellen auf dem Webserver von reality bytes inkl. \gls{Validierung} der Formulareingaben und Fehlermeldungen
            \item Versand einer Informationsmail an Mitarbeiter der HR-Abteilung von reality bytes mit den Bewerberdaten
            \item Erstellung einer XML-Datei mit den Angaben eines Bewerbers, der sich auf eine konkrete Stellenausschreibung bewirbt
            \item Bereitstellung der XML-Dateien für den \gls{Import} in das Bewerbermanagement System umantis in dem von umantis für den Import vorgesehenen XML-Format
        \end{itemize}

    \subsection{Wunschkriterien}

        \begin{itemize}
            \item Das bereits vorhandene Design aus der momentan bestehenden Bewerbungsseite soll übernommen werden.
        \end{itemize}

    \subsection{Abgrenzungskriterien}

        \begin{itemize}
            \item Es wird keine eigene Gestaltung für das Bewerbungsformular, Detail- und Übersichtsseite vorgenommen. Das Design wird nachträglich von der Creativity Abteilung eingeführt.
        \end{itemize}